跪求Pixel 2 Mon貼推薦

暫時用緊mr. shield 個全屏黑框玻璃貼

但問題係中間彩虹紋好難睇，想睇下各位用pixel 2既巴打用咩mon貼推薦，
全透明/黑框都可以

睇過whitestone dome 個隻，但係要成三四百蚊港紙

唔貼但戴套
利申 Pixel 2

3D貼